減肥po。（任插唔嬲）

day1 26062018

早。 唔食
午。 上海乜乜 一碗雲吞白麵 加2粒小龍包 一杯熱豆漿
晚。 半碟B仔翼尖 大半碗雞扒米線 大半杯好甜豆漿
中間冇飲水，瞓前飲一杯

運動 慢行2500步

希望7月減5磅

一定要食早餐啊！

早餐不好吃的

我愛肥貓

你id隻歌

食早餐
全走甜
多飲水

一樣都冇應該你係黎派膠

先從戒甜開始
我支持你弘b~~~

我都減緊

弦行咁少

一起努力減肥！

食住減啊弘

其實方法好簡單
只食早餐OR 只可在八小時內進食
同飲自己公斤乘50cc既水

死肥婆黎

戒食三哥就減到肥了

食小啲雲吞小龍包 雞翼尖
肥肉多

day 2
早。唔食
午。M記 唔知咩世界盃餐 牛包 薯角 0茶X田
晚。鯪魚肉豬大腸米線
果。4分1個西瓜仔

運。全日行咗約6000步

呢啲好味

屋企人唔畀我食 不過下午去

臭雞
勾三X四

我80kg X 50cc=4400cc

大嫲

返工少行

其實又大腸又M記，點減？

翼

呢個減肥佳品

多謝

G持

早晨唔好食
餐飲豆漿唔使加錢
飲水唔想斟

謝謝

慢慢嚟 唔好急

肥婆咪就係咁
睇死你三分鐘熱度
好去食雪糕啦

定咗星期日食雪糕

四升左右😊差唔多，食野前半個鐘飲500cc水
好快達到

你只是我眾多之一

墨丸腩肉炸醬

肥

鳥付

頂

係咪真係唔嬲㗎 唔好講兩句又嬲喎
同埋落左豉油要認呀

會唔會中水毒

都話唔嬲

落咩鼓油

樓g你戒到咁清好易反彈ga

清 乜我真係食得清？

留名睇d人話唔食早餐會點點點

其實我覺得唔食冇問題
啲人話食咗早。，午。可以食少啲
我覺得好浪費

儘量唔想食淨

有冇落豉油先

唔明
我偏濃味

隔離個減肥po 唔答人有無落豉油

成班卜卜齋好撚mean

跟你個餐單食 瘦左兩磅

80kg

跟前一個月5kg冇難度

正

樓主呢兩日食左幾多個m記加大

0個 因為我唔飲汽水 加大唔抵

咁撚堅 唔飲汽水

只係因為唔鍾意飲

你咁樣嘅飲食想減肥？

然後睇到你運動係慢行2500步

等睇你愈來愈肥

正常飲食 隔日跑步都得啦柒

好惡呀

緊係慢行啦 跑步好傷腳㗎

update下 留前鬥後方式
而家暫時停留水平線
重有半個月時間

I love u

成功咗？

你係咪想笑死我

有無身材自拍圖？

推